香港人長壽祕訣

就係買樓

因為未供完樓唔撚死得

2